車迷入嚟決鬥

輸波嗰隊三個會員上武漢唔戴口罩做一星期義工
阿仙奴：查馬克、2和b、返六日唔撚3
車路士：港毒之父、E Lamela、Mola達

deal？

1

deal

死得好

和波 6件都上去ok?

叫我轟派件笠水既算點先

和波就送此post #4,#5,#6上去

25

上次唔想見k狗個撚樣姐邊有笠水

唔撚3

打錯，係你

點解阿狗無 nben 個名

好

送多件老鼠畀你又點話

88

和波兩隊一齊上哂去

你好想手足死咩

456 樓上呀嘛